[賣物還債][拍賣家當][會消毒][送連豬匙扣]

是咁的，因為武漢肺炎，公司生意好差，我要被減人工。
爭緊銀行錢，一時間又好難增加收入，
所以開POST賣D我平時用唔著嘅嘢，
希望巴絲打幫幫手收D你哋鐘意嘅嘢。

有幾點我要講清楚先：
(1)我同貨物並無親密關係，唔係用果陣，都只會放在一邊。
(2)每樣賣出嘅物件都會消毒過先攞俾你
(3)當情況好轉，會報答所有伸出援手嘅巴絲打，同埋幫助有需要嘅人。
(4)出價達HKD100並且完成交易嘅巴絲打，我會送自製連豬匙扣。

(5)如果想買嘅話請回覆(a)想要物品嘅編號+(b)你願意出嘅價錢+(c)聯絡方法
(6)下星期二我會開始聯絡出最高價嘅巴絲打
(7)一樓有字數限制，有興趣請留言，我再補link補相
(8) %=完整度

01.Henry cats 一套六隻鋼珠筆 底價$50 (原價$154.8) 99.9%
幾年前台灣買返嚟，收埋櫃筒底好耐，試過，寫到

02.Henry cats 縮骨遮 底價$50 (原價$?) 99.9%
幾年前台灣買返嚟，收埋櫃筒底好耐，完全冇開過
送mouse pad

03.陶笛 底價$50(原價TWD750) 99.9%
幾年前台灣買返嚟，收埋櫃筒底好耐，消曬毒，買果陣貴好多

04.小王子筆記 底價$50(原價三位數) 99.9%
台灣買返嚟，冇用過，印刷精美

05.愛麗絲筆記 底價$50(原價三位數) 99.9%
台灣買返嚟，冇用過，印刷精美

06.小王子狐狸公仔 底價$50(原價$320) 90%
長期擺喺度，無親密接觸

08.SUZUKI Pro Master MR350 C 底價$50(原價TWD1400=HKD350) 99.9%
除咗試就冇用過，運作良好，己酒精消毒

11.ALESUS IO4 底價$500(原價$1542.46) 85%
用過十次以下，跟火牛+USB傳輸線

12.Shure beta 58a 底價$400(原價USD159=HKD1243) 85%
用過十次以下，運作良好，已酒精消毒

13.Equil smartpen 2 底價$400(原價USD170=1329) 85%
幾年前買，用過2次，覺得唔啱用，擺耐咗，D膠位甩咗，唔影響主要功能

14.Bamboo Pen CTL-460 底價$200(原價USD90=HKD703) 85%
連碟，用過十次以下，運作良好

15.20000MAH 日本尿袋 底價$80(原價$?) 95%
用過10次以下

16.PUMA袋底價$80(原價$?) 99.9%
冇用過，一直擺喺度

17.In-way outdoor背囊底價$80(原價$?) 95%
用過5次以下，一直擺喺度

18.Black Wolf Cedar Breaks 55 底價$300(同牌子類似款賣$1500) 90%
擺耐咗，有D膠位甩咗，拉鏈有D卡，主要功能良好，子母背囊，有防水罩

19.Leaveland背囊 底價$80(原價$?) 95%
用過5次以下，一直擺喺度

20.In-way outdoor背囊 連水袋 底價$80(原價$?) 95%
擺耐咗，水袋有D黃

21.Klimber 80L rucksack 底價$120(原價$?) 95%
用過5次以下，一直擺喺度

22.Dusty 單邊袋 底價$70(原價$?) 80%
用過一排，無爛，無污積

23.Herschel 背包 底價$400(原價TWD5380=HKD1345)
用過5次以下，個袋裡面個角有少少爛

24.大陸睡袋 底價$50 (原價RMB198)99.9%
冇用過，買返嚟先知大陸嘢

25.衰貓一隻 (影影下相走過嚟)

04. 補相

18 補相

口琴 我有興趣
有無TG?

07.Suzuki SUA-23 Tremolo 23 Double Holes Mundharmonika in C 底價$50(原價£22.23=HKD213) 99.9%
除咗試就冇用過，運作良好，己酒精消毒
價格參考

我仲有另一個，
TG係有嘅，
不如你喺度出價再留TG畀我吖，
唔該

13.補充

價格參考

有咩用：

說明書

我自己玩開半音階 想試玩埋藍調同複音
咁我2個全都要
total 200要哂2個, ok?

tg:

Ok呀，我聯絡你吖

其實仲有9同10

09.【好創意！文化才是王道】 底價$40(原價TWD500=HKD125) 99.9%
睇過5次以下

10.【偽科學鑑證 2 殺出香港】 底價$30(原價TWD400=HKD100) 99.9%
睇過5次以下

多謝巴打雪中送碳，整緊個匙扣

咩都係用幾次
當初買黎做咩

有時見到鍾意就買
買完放埋一邊
其實真係唔知為乜

我要隻貓

細個果陣

有冇二手口罩？ 想買30個

隻貓好正

想要隻貓同隻豬